認真一問，龍係咪就係呢種生物

好撚似馴龍記隻嘢

好有寵物小精靈Feel

e隻應該係弱智既

成隻百變怪咁

呢隻野 咩名堂？

好易死

個笑容真係好撚on9

六角蠑螈

墨西哥榮螈

墨西哥徐榮

點易死法

是龍還是蟲

難養

好想知佢地係咪微笑住死

日本人會食

呢隻野廢到
餵到嘴邊先識食

水弱魚

係呢隻